去了長白山，影到流星雨好浪漫好靚😍😍

同女朋友去了吉林省長白山觀光和滑雪，感覺好浪漫好靚，我們想再去多幾次。拍下了照片，我仲影到流星雨🌠😍：

屌大家起下底先 條友cls
唔好覆我 就算數 你幾時開埋七月去了北京 空氣很清新

長白山是上年去的

思覺失調呢個地步，應該無撚得救